屌你 gavin harrison d野人地打唔返

Steven wilson個live craig blundell勁撚到
但都係打唔到堆ghost notes breakdown
Sleep together sound of muzak

落足心思 起碼掉返幾廿個鐘練

所以其實我鐘意Porcupine Tree多啲

啲Solo project 唔係唔正 係無左Gavin Harrison 真係第個feel

Marco同guthrie 份活力係另一浸味
新舊bass我覺得打個和

如果俾個咁嘅鼓佬我
應該會quit band讀marketing做佢manager

Solo似sw寫骨架 其他人spontaneous jam出黎
Pt似係有一兩個idea as core再一齊好細心雕出黎